{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079587",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "뽕끌랑"
    },
    "text": "ポンクルランはいい材料だけで製品を作る原則を持っています。人工添加剤を使用しておらず15年経歴のパティシェが直接制作して正直さを見せてくれます。ポンクルランは味だけでなく、デザートの美しさにも気を配っており、目にも魅力的です。すべての年齢層に満足できる多様なデザートと、顧客の特別な要求事項にも合わせて注文制作を受けています。味も重要だが、いつも親切なサービスを提供するために努力しています。注文できる時間は月曜日から金曜日まで12:00から20:30までで、土曜日と日曜日は休みです。製品の種類はさまざまだが、済州祐樹、牛島ピーナッツ&プレーン、済州牛乳クッキーオルグレイ&プレーン、済州牛乳クッキーチョコ&プレーン、済州牛乳クッキー、済州(チェジュ)緑茶&プレーン、済州牛乳クッキープレーンなどがあり,価格はさまざまです。マカロンは2,500ウォンから3,000ウォンまで、アメリカーノは3,000ウォン、ピクニックケーキは20,000ウォン、彫刻ケーキは7,000ウォン、カップケーキは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポンクルランの製品はどのような原則で作られていますか？",
            "answer": "ポンクルランはいい材料だけで製品を作る原則を持っています。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランのデザートはどのように作られていますか？",
            "answer": "ポンクルランのデザートは15年経験のあるパティシェが直接制作しています。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランの製品は人工添加剤を使用していませんか？",
            "answer": "ポンクルランの製品は人工添加剤を使用しておらず、正直さを見せてくれます。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランのデザートは美しいですか？",
            "answer": "ポンクルランはデザートの美しさにも気を配っており、目にも魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランはどのような顧客に対応していますか？",
            "answer": "ポンクルランはすべての年齢層に満足できる多様なデザートと、顧客の特別な要求事項にも合わせて注文制作を受けています。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ポンクルランではいつも親切なサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ポンクルランの営業時間は月曜日から金曜日まで12:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランはどのような製品を提供していますか？",
            "answer": "ポンクルランはさまざまな製品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランのマカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポンクルランのマカロンの価格は2,500ウォンから3,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポンクルランのアメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランのピクニックケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポンクルランのピクニックケーキの価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランの彫刻ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポンクルランの彫刻ケーキの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポンクルランのカップケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポンクルランのカップケーキの価格は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 550
    }
}